\section{Quellen}\label{sec:sources}

%TODO: find more sources

\subsection{BVDW}

Der Bundesverband Digitale Wirtschaft (BVDW) e.V. ist eine Interessenvertretung für Unternehmen, die digitale Geschäftsmodelle betreiben.

Sie erstellen Zeitungsartige Artikel auf deutsch über verschiedene Themen in der KI.
\\

URL: \url{https://www.bvdw.org/themen/kuenstliche-intelligenz/}

\subsection{informed.ai}

"Informed.AI - The AI Knowledge \& Community Platform - be informed about AI"

Ist eine Platform von Freiwilligen und Beratern um über KI zu informieren.
Es ist an Anfänger und Experten gerichtet.
Im wesentlichen werden Links Artikel und Beispielen in Kategorien verlinkt.
Die Quellen sind auf Englisch.
\\

URL: \url{https://informed.ai/}

\subsection{Gesellschaft für Informatik (GI)}

%potentieller Kooperationspartner
Die Gesellschaft für Informatik hat verschiedene Arbeitsgruppen.
Eine davon ist die Arbeitsgruppe "KI", welche einige Untergruppen hat.
Monatlicher Newsletter und Zeitschrift über aktuelle Informationen.
\\

URL: \url{https://fb-ki.gi.de/}

\subsection{planet wissen}

Wissensportal von der ARD, die in allen Themenbereiche Informationen zur Verfügung stellen.
Die Artikel sind für alle zugänglich geschrieben.
\\

URL: \url{https://www.planet-wissen.de/technik/computer_und_roboter/kuenstliche_intelligenz/index.html}

\subsection{Spektrum}

Spektrum ist ein Partner von der Zeit.
Deutsche Artikel für technisch interessierte Personen.
\\

URL: \url{https://www.spektrum.de/thema/kuenstliche-intelligenz/1301266}